
                      Película con un gran sentido de la autoparodia. Parece que se plantea como el deadpool de DC. Sin embargo, se hecha en falta que sea todavía más cómica, ya que es realmente cuando triunfa; no en los momentos épicos.
        
            